赿南蜆港 有帖

剛從越南蜆港回 見到此街招